［毒撚出城］東京乳田機場訓街直播

有個日本妹訓左係我隔離

日本個天咁快光既 4點半已經天光

樓主小心俾人拉 日本唔可以亂影

唔撚係雅

講返我點解要訓街，全部皆因

各位巴打看圖作文，我都唔多講

嘩屌 訓係我隔離個日本妹好撚多 個身又香

都幾多人訓街

去屙督屎先，轉頭再傾

聊佢傾計

唔識日文

係廁所洗緊屎眼 好爽

點解個傷殘廁有張床係到既 好想入去訓

88喇 japan 妹

英文先大吸引力

英文都唔識呀屌

試過係果到30小時，成個機場所有位都行過

咁撚慘 我嘗試過訓，真係訓唔到 因咩事係到30個鐘

粗粗地j住先

日出

好撚正

勤撚力

腳趾

我就黎到櫻木鄉下

好撚靚個境

個境真係好撚靚

磨牙

拖埋d行李去鎌倉?
btw日本妹摩牙

得個背狼 算唔算行李

天氣好左

巴打咁影法 等睇比人拉

收手

小心爛袋呀⋯⋯再影

真係會俾人拉咩？

影影下...條女行埋來同你講幾錢1q

其實羽田除左殘廁冇一個位好訓
又有得成架車推入去又有得鎖門

扑野家果邊紅色果d位好撚硬

利申訓過兩次羽田

紅色d床 我嘗試努力訓教 真係訓唔到

戇鳩仔就留返係香港啦

肖像權

屌你老尾 江之島咁撚多級樓梯

入黎支持爛袋開Post
(但唔支持你偷影人 )

暫時去呢2個地方都見唔到港豬同強國人，係咪我太早

好正 more

魔條撚咩 比人屌呀 廢撚事

日本所有電話影相唔俾靜音
早兩年都有遊客普通係電車影條女俾人拉左
巴打自己小心

【行李篋藏屍】神奈川發現2腐屍 警判斷為失蹤中國籍姊妹

我隔離

支持樓主影架妹

張床比人換屎片呀
你睇下右面個symbol

好撚涼爽 江之島個撩望台

多圖，正評。
擺多d 相！

上塔

好cute

一開始嗰張我覺得係港女/ 韓 多
日本人勁勁勁少用Samsung.

架妹正皮

我目測應該係架妹黎

樓主真係好撚on9
大鄉哩咁
唔撚尊重當地啲人

唔係厄你
日本真係唔可以周街亂影人
會俾人拉
收手啦

畀人屌得最多就係哩種旅客

拉左仲好

上得山多終遇虎呀巴打

驚見赤裸大叔

巴打睇slam dunk

成個大陸撚咁樣

Bam

走 出發橫濱

屌 想影撚埋個日落 但要等4個幾鐘

巴打啲相睇到頭都側..
之後試下對返水平影相啦，靚好多

岩架喇, 大家屌柒呢個IPHONE仔就岩.
你呢D濕鳩"中國式"遊客開乜撚野係旅遊台丫.
唔識規矩亂影, 過返黎我地個POST 貼相咪算,
咪又係比人串鳩你唔識野, 搞亂人地個地頭, 搞到個TRIP冇晒MOOD.

LM

爛袋記住買手信~

LM

人地條褲黃色架~

我以為係屎黎

鐮倉高校d jk好正，上次走嗰陣撞正放學，成車江之電都係jk，俾jk包圍嘅感覺真係

遇著大風行樓梯落嚟先爽

關你鳩事咩傻西

俾你坐只係遲左6個鐘嘅機都有1600蚊咁好？
同埋超賣唔係多數check in就知？點解你會入到去映到你原本坐個班嘅

紮辮個個靚到

好正喎~ 想去呀~

真係幾靚~
係咪啲學生妹對對鞋都一樣架~

咁多人提左你仲係咁影人

英文又唔識 日文又唔識
仲係咁影人 真係on99
尊重都唔識 同支那冇分別
留返係屋企啦 影衰哂

唔知wow, 見佢即賠cash 又送多張去程飛咪算

侏羅紀公園之暴龍與詠春 ?

香港人真係你地自己影完up上黎就得

人地影就唔得

On99

幾時有影過有up過

又話直播 ? 回水呀~

講左咁多次樓主都係要特登影人地仲要po上黎
真係俾人拉唔好問點解

好撚飽

大家樂咋~

係囉, 垃鳩圾, 唔撚再睇佢個POST

繼續

少圖~ no good ~

好撚柒毒